10月1日全球港人大遊行

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china group cannot book it

G持

慶祝舊中國亡國70週年

推

pish

全球比中國打壓嘅都要來